有幾多人推Twitter 已經變咗做習慣

自從Follow咗小白鼠之後
一起身就會飲住杯齋啡睇下有冇咩新嘢
食中午飯時又會睇下有冇咩未禁
臨訓前又會check下係咪清哂先訓

Follow咗小白鼠之後真係超級方便
跟佢推同like就ok
大家一齊跟佢搵食

仲有Apple watch 究極懶人版

我發現有Apple watch推Twitter 好方便 懶到仆街都做到 做Bot不了

推

自從跟左小白鼠之後
人都醒左 大隻左 仲高左

我原本得168 follow咗佢即刻變咗180

變咗主要睇news ，唔撚再駛睇on9引風向嘅華文媒體

唔止跟小白鼠
基本科勞埋共和黨班人都大把花生睇
跟住就得閒見到啲英國歐洲嘢又幫手推下
BTW,我就唔參與美國兩黨爭拗

但你又唔擺條link出嚟？

唔記得咗

有時會睇返d人推乜就Follow返d知名人士

我

小白鼠真係勤力過bot

要Keep住

真 同埋真係超級方便

推 其實5分鐘推百幾個都可以
只係做唔做

真 一次過清再睇埋自己本身Follow嗰d其實都唔洗好耐

之前成日like到上限會like唔到

我未試過 係咪我唔夠努力

又有足波
又有明星
又有名人
又有女優

仲有好多港女

順手做下任同撚下支那狗

唔怪得尋日公司intern 妹妹約我飲嘢

繼續努力

一定係因為靚仔咗

同刷牙差唔多 每日固定做2次

真 自己會好自然習慣咗啲時間

佢真係唔錯 一齊推爆佢

加油呀习习

依嫁上twitter 多過fb

D人寧願FB IG做一兩個文宣都唔用Twitter

小白鼠真係好勁

佢好癲 我返緊工佢都係咁震

Twitter睇花生，正過睇小說

跟咗小白鼠之後
個人精神咗
做野爽手咗
個樣靚仔咗
啲女女仲自動痴埋嚟

你跟佢retweet咗未？

推啊

已經跟咗大佬一段時間

多左用黎睇新聞同美股消息
會順手tweet埋香港野

Twitter 好正

變成習慣唔洗迫自己like到爆

你無聊可以拎半粒鐘試吓狂like同re
過半日先俾你like得番

真呀 依加d女女成日搵我

有冇高咗靚咗

有時佢仲快過連登Twitter post

小白鼠勁多圖

習慣咗其實一d都唔麻煩

有時一下子彈幾十個

Twitter啲料真係又快又準

快過連登連登跟Twitter

呢度

基本野

睇嚟好多人都未放棄

真

25k followers !

好想奶隻鼠

小白鼠先生

btw....你地係Like+ RT
定係Like +RT with quote???

我习小队习種定必盡力而為

日日推
daydaypush

人人都係小白鼠！

鍾意TWITTER多日本野睇

跟佢學下英文都唔錯

全日咩時間都見到佢推緊

每晚臨瞓做一次

幾分鐘搞掂

follow 埋IPAC仲正

真係好方便

晚晚推完先去訓

+ 1

Like + RT

大家要keep住呀！！！

習慣成自然

希望多啲人啦

其他地方都係用Twitter 為多

我要用google翻譯

早中晚佢都有推

根本就好快

快過Bot

一樣 唔推應該訓唔着

真 希望大家唔好放棄

一早係

real呀

我高咗12cm

相由心生 做得愈多 愈多女埋身

我要比女溝呀

Push

只係like RT唔夠
做多dd

Twitter線TikTok trending 兩邊開緊火 你仲等咩

以後問人: 你今曰tweet左未

我成日叫啲friend做
但有好多人寧願玩IG就算

我
我愛小白鼠

跟佢搵食後A0 左23年都終於出pool

佢係屬於大家嘅

自從跟佢搵食之後 我比女圍

Tui

Yo

堅持Twitter 戰線